交友app有一半都係人哋

仲有好多人夫人妻 唔明點解三十幾四十仲未定性搞到我唔敢拍拖

想講要還㗎你哋

啱啱先喺交友app度約咗個single mom
下面鬆晒

Hey mandi呀嘛？
算吧啦淪陷左好耐

鬆你咪又係屌

唔單止hmd

其他app可能冇咁快現形
Hey mandi直情當賣點咁

貪嗰種征服感
之前都約過個未離婚嘅真·人妻
嗰個正啲
anyway就係呢啲經歷整到我對婚姻無信心

唔明有咩好炫耀

到你遲啲結婚有排你還

唔係炫耀
係講明我有另一半，各取所需
又可以大家都唔爆響口
變左擺晒上枱面講都冇問題咁

還咩？你都on9
試下真係對足一個人一世啊

咩心態 點解拍緊拖 結咗婚都仲要咁貪玩

你唔得唔代表個個都會好似你咁

大把人唔得
現實啲啦

咁所以咪你遲早都會俾人戴返帽

無諗過結婚拍拖 sor

呢啲說話你同你自己講就得

唔理我

你得隻豬，想樓主理你d咩？

Hi

巴打係咪受過情傷
其實我都係

送隻豬畀佢

唔該

玩交友app都唔同我傾

絲
由頭戴到落尾

心領 謝謝

同你傾啲咩

消失左成年去左邊

咁我理解你

拍拖

你用幾耐先放得低

hi雲B

係放得低嘅 而家就唔會走去玩女啦同埋唔拍拖結婚啦

星b又mon我

你真係放低咗？

讀多次我句嘢

情傷中
突然無左傾計對象好空虛
想搵下人傾
但好提唔起勁
明明個人好中意傾計
me無限topic人

問你用咗幾耐放低唔係放唔放得低 你放得低都好明顯啦

咪即係講緊而家都未放低lor

真 每次返上床嗰吓都特別空虛

一陣你女朋友又入黎

吓 咁過咗幾耐so far

三年 呢種荒淫嘅日子都已經兩年幾
慢慢會唔認識自己
不過 算啦 及時行樂 至少我有好高質嘅性生活

中間拍過一段拖 努力過愛佢 但自己都係做唔到
最後無痛分手咗

係喎
睇錯
咁你都知個問題㗎
面對自己 然後做改變唔易㗎

唔係佢
佢傻仔黎
早排先鬧完佢
希望佢收斂下

你地好sweet

乜嘢係「要還」
利申冇出軌

搵唔到一個人有佢地位
同埋自己懶得再搵
再沉澱下自己啦

Hmd好哂時間

no la

佢好鍾意你

陰公 記得安全啲

要還有好多方法最簡單就係對方會畀返帽你戴

唔想再浪費青春

啲人好低質

你點論證到A曾經出軌會導致A的結婚對象出軌

呢個冇樣睇嘅垃圾app
係柒頭豬閪先玩

唉 我都係
但無計，真係唔想自己未ready

唔係啦 佢玩野姐

玩玩下就變真

no la
dont ff

佢會好傷心的

唔會
你太睇得起佢了

你點知

呢啲係心理 唔係邏輯推斷

約過出黎 28歲女大過我酒店食tea 跟手上埋房好勁下

我好想知啲人妻有幾淫 點淫法

呢個世界仲有好多人專一
咪撚講到自己會玩就所有其他人都會

價值觀問題
有d人就係想玩男女關係 鍾意新鮮感 黎完一個又一個 享受花花世界之美
但亦都有人係忠誠於另一半 唔需要新鮮感 只係想簡簡單單同喜歡既人平平凡凡咁過日子

agger

你個圈子嘅人全部都玩嘅咪玩
你想搵個唔玩嘅咪去返唔玩嘅圈子
勸樓主換個專一嘅圈子

明知係人哋都約出嚟貪玩都唔係咁玩

因為毒到仆街果堆係無人知

但呢個社會大部分人都係前者 再唔係就本身係後者但比人玩 變到前者咁

會出軌嘅人冇樣睇 好難有一個圈子嘅人講到明佢唔會出軌

毒都可以偷食

佢同我講都話有男朋友

但都有人會因為比人帽過 所以識得換位思考 更加專一 所以唔好咁灰啦

其餘一半係咪sales

唉 呢家呢個世界就係太多呢種人

我真心覺得偷食得0次同100次 佢唔會偷食完1次就收手 除非分咗手再同第二個一齊發展

美容狗

好似人地問你 點解有屋住有得食都仲想搵多d錢咁
人既慾望係無窮無盡㗎
個個人既道德標準低線都唔同
唔好問點解咁白痴啦

可能佢哋有你唔知姐 不過呢個又係第二個價值觀

但偷食呢個唔係一個正確嘅諗法or相處方式 你自己嘅自私同貪慾 唔應該影響到人
偷食之所以咁討厭係因為你自己嘅行為會令到對方傷心 背叛對方達到自己嘅慾望唔係一件好事

你當人寶時 人哋未必係咁諗
不過可能佢哋真係冇

當個社會覺得出軌冇問題嘅時候
其他個個都玩
咪冇人會專一

當社會覺得貪污冇問題嘅時候
其他個個都貪
邊度有清官？

或者宜家d女人都會玩嘅時候
咁佢另一半男人（專一）會唔會覺得自己好傻好蠢

報應咁解
無乜論唔論證
正如死黑警，都一樣會有報應

我只係覺得唔一定個個都會拎真心對你 無論邊分面都係

正解！可惜呢度係連登...

我唔係嗰個偷食嘅女人 我答你唔到

真囉 點解咁簡單佢都唔明

上連登 勿認真

醒醒啦 啲人覺得偷食好撚正常係因為呢家個個都好大機會會咁做 但唔代表呢件事係啱㗎嘛
認真要識一個新嘅人有幾難 要出軌有幾難
但想講嘅係 無論結婚拍拖 偷食絕對唔會對段關係帶嚟益處
一世點解唔可以只對一個人？唔好將你未玩夠嘅心放落呢句說話度就可以將出軌合理化

如果你自己咁覺得咪得 最緊要都係你自己點睇

圖呢？

交友app 一係搵食 一係搵sp
真心交友有幾個？

想要咩圖

唔啱食咪變朋友

佢又想做我又想做 大家咪出左黎

我覺得以後拍拖要簽定唔偷食承諾書先得

Still上面嗰句 冇藉口

算啦 簽完又如何
好似結婚咁，偷食離婚咪又係簽一張紙
最緊要嘅咪又人嘅心態

做到朋友算好
覆唔到機先sad

唔覆機咪next

到樓主遇到個靚仔男神, 就算人地有女/結左婚, 樓主咪又係照狗沖

玩交友app重點係咪勇於嘗試同埋多邊投注？

唉社會風氣問題
愈墮落愈快樂

做人比返少少底線自己好冇？

無人覺得正確 係正確就唔用個偷字啦
想話係咩人都有 你無得控制人地既思想
你做到既就係自己戴眼識人

係度講埋d真理 就好似班耶撚講經咁
你講得岩又掂 要人聽先得㗎
人有慾望就好易做壞事

Depends on你係巴定絲

好啱 呢個社會太敗壞

就係你哋呢班教徒個腦壞撚咗啊 我夠知人哋想點我理唔到
只不過我想講你出得嚟玩 遲早要還
係咁多

巴呢？

巴就學狗公啦 狗公先有market

交友app 我無乜好印象

你既世界既大把人

On9 post
還還還
還你老母咩

香港應該要好似台灣有通姦罪

敢做唔敢認

香港呢家變埋大陸咁樣 大陸最多包二奶
仲通姦？

要還㗎

如果係咁三萬隻一早死撚哂啦
念力 報應

你呢啲人真係唔係扮㗎啵

但係鍾意咗個啤酒妹？

Sosad 睇黎我都係注定要行呢條路⋯

偷食離婚可以分身家

點解

都真 但已經唔係涉及到感情

我意思係比人笠完帽既人 未必會變player啊

不過我對於偷食呢樣概念唔太同意
因為男性天性如此
(食唔食到另一回事)
社會教化只係盡力保障女性權益
所以你話男人偷食唔啱
啲男嘅大部分都當你on9
只係你期望過高
不過如果一個真心愛你嘅男人
佢一定唔會比你知佢偷食
減少妳所受嘅傷
或者佢一定會用盡方法氹你
至於受唔受
女士們自己諗

有冇聽過浸豬籠 你估古人真係傻架咩
唔明廢除黎有咩壞處 你比人捉姦在床 就死有餘辜

一係你就咪撚結婚 認真守諾言怕乜撚浸豬籠

我意思係應該話只限於俾兩個好憎偷食嘅人簽
咁樣最好

我自己咁覺得 女人都會偷食 但起碼佢哋自制能力高 會諗後果

諾言得把口 佢哋會覺得犯錯再守多次誠諾 之後再犯再破

睇到唔敢拍拖/結婚

我都唔敢

浪費真心想交友嘅人

咁你係邊種

真心交友個種
但成日唸對方會唔會係單身
會唔會係player
不過player要遇到真係現實生活都遇到

大部分玩得嘅都唔會純粹想普通識朋友 老實講
如果真心想識朋友 網上好難滿足你

岩嘅咪發展下個種？
算唔算都真心交友

果個唔係你呀嘛

我記得你係之前有個拍咗好耐拖
之後散咗遇到而家呢一個
你讚到佢結婚對象咁

有時真係睇到對拍拖同結婚無信心

心諗睇個樣完全唔似既都去偷食，真係睇到突晒眼

即係你想搵另一半？

你1999

咁做咩要結婚
得閒食下屌下唔得？

係啊

你指單身食吓定keep住做人哋但都出去玩先
好唔同啵

交友app搵真愛係最傻嘅一件事

咁...現實都可以遇到player
圈子又細可以點

唔係199
係撞啱入嚟見到佢名
所以，咦？咁嘅？

去到某個年紀男人都會想穩定

是但啦拍拖根本就浪費緊自己+人地既時間

我有時心諗自己女朋友會唔會咁樣，雖然點望都唔似會咁，我亦好相信佢，但一睇到呢d post就會引唔住亂諗，不過好彩淨係亂諗但無同佢講我亦真係好怕有一日可能我都會變成咁

細成點
做義工最容易識女

屌 true 圈子細個人又內向就需要搞呢d媒介了

真絲身邊啲男女圈子全部係couple

我諗你認錯人我冇拍過好耐拖 我指嘅好耐拖係5/6年嗰啲

但我見唔少男人到 40幾仲會玩

點解咁講咁結婚呢

少過20幾嘅一定
或者玩得高章啲

呢個時代扑下野幾咁閒

無衝突，穩定咗可以得閒玩下

師兄 如果佢有心呃你 你最好都係唔好知算對大家都好

咩呀
我direct reply #11個層主喎
Sometimes 果個

但我覺得玩得交友app嘅人 當刻都唔係想搵認真關係

絲仲易識仔啦

真

我明呀，等於人地條女咁，日日morning call，同男仔傾仲多過同條仔傾又出街，都未分手

所以先會有咁多人偷食

Errrr所以咪就係講緊啲人就算到咩年紀 無論搵唔搵定 都會去玩

穩唔穩定

7.7 衝咗出嚟添

邊個叫我？

死傻豬

不過re返你個topic
而家呢個世代偷食好正常
同埋好多偷完唔洗還
呢個真

冇人叫你 返返落去

咁二十二三四唔食女又係唔係男人

如果係既唔怕知綠帽唔怕戴，最緊要除得快

Btw祝絲打搵到個真心錫你既男人

我想拍一次唔會戴帽嘅戀愛啊

見撚到啲人地男友女友就想嘔未定性咪撚害人啦屌你老母
利申 ex係人地男友 正含家產

冇人話過佢哋唔食得女 只係唔好有女仲出嚟玩or食有仔嘅女

每次見到佢哋話人哋就好想叫佢哋死撚開
依家覺得偷食好撚型？
其實好肉酸好可悲囉

有心喇

食女係咪好爽

2020年仲講報應

你帽好多次咩

係 真係唔會想拍拖
多咗個負累 好麻煩

有次見到個topic叫 幸福的人夫紀巴
屌佢老母仲要加啲閃閃effect上去

你問個冇撚嘅做乜

永恆不變嘅定律要還㗎

仆街 被逼小三真係好無辜
利申試過
覺得好嘔心 啲人好似連基本嘅道德價值觀都冇
現代人簡直就係合理化左出軌
一句大把人都偷食啦 咁就代表係啱？

一次 但由頭戴到落腳趾

有人陪唔好咩？

其實佢哋都幾戇鳩 可能覺得自己好型好有特色

拍拖一定會有sweet time
但係你諗吓 你嘅煩惱會變咗兩個人嘅份量
而且硬係會有個定時炸彈喺隔離隨時會爆 我係指你一定唔會因為佢唔開心而且係好大部份都係因為佢
咁做咩要無啦啦為自己增添啲莫須有嘅煩惱

最尾嗰句好啱但啲人就係自私 成日想一腳踏幾船

偷食出嚟玩會吸引啲？

點由頭到腳趾先？

咁問題唔係成日有㗎嘛 同埋有唔開心一齊分擔吓唔好咩
你未遇到呢個人咋？

可能係 跟住又會話而家咩世代
大家嘅價值觀會開放左
咁係咪而家殺人放火都冇錯先

生活上嘅唔開心自己一個人都會處理到
但係感情上嘅唔開心只係得對方先會搞出嚟
咁做乜要為自己搵煩惱

你拍拖結婚到底為左d咩

因為結婚依件事本身就唔正常
從生物角度講 完全違反天性

偷食合理化
咩 一世點可以只對一個人 係人都會偷食
想講你哋咁樣諗冇問題
但他朝一日人哋都會咁樣對返你
呢啲就係所謂嘅報應

都係嘅可能我怕寂寞

為咗搵人陪 開心
唔洗所有野都自己一個承擔

吓？
好5P成件事

話埋你知5P係好耐之前一個MK forum
你咁都埋佢身

咁講到尾都係為自己開心姐

咁有啲動物生完b會死添啦

我以前都好倚賴人好驚自己一個
但係慢慢你會發現自己一個其實好開心
不過真係要俾啲時間先學得識享受自己一個囉

係兩個人

你幾時先發現

即係你唔否認係天性？

分左手之後
發現唔使再為一個人煩惱同埋唔開心
自己一個其實輕鬆好多

咁班黑警幾時先有得還

如果你要將人類同動物拉埋嚟講
咁我唔否認
但想講人類係識得思考 係有自制嘅能力

我幾時先識咁豁達

遲早 佢哋還緊

睇嚟而家咁樣我覺得你好蠢
不過唔緊要我以前比你更加蠢
但係希望你聽下人講囉 唔好係咁為自己搵籍口
我睇得出你仲係好想合理化同埋想為自己搵籍口咁繼續同佢一齊

介紹下單身女仔識下可以嗎

樓主係咪第一日上交友app 大陸人扮單身 扮援交 扮人妻乜乜77 大撚吧 。 如果唔係邊得黎咁多人比人呃點數 比人呃投資虛擬貨幣

最尾幾句好真太依賴 點好

我啱唔啱

你講緊乜

人類就係動物 咩拉埋黎講
其他動物都有一夫一妻 但大部份都唔係一夫一妻

真係想鬧你

好心啦19個世界仲咁大

Errrrr我就覺得人係進化咗嘅動物 佢哋就算天性係咁但都要為自己行為負責

好似差唔多年紀，可以試下

你一定經常交配

Errrrr 咁你要無視事實都無辦法嘅
但你將一夫一妻先叫「合理」 我就唔同意

你好唔好仔㗎

唔同意唔緊要 我接受大家意見唔同

好好

男人唔壞 女人唔愛

考慮我

早啲瞓啦屌
夜瞓皮膚會差

支持理性討論 社會就係應該有唔同聲音
祝你搵到你嘅the one

你三觀咁正常咪叫好囉 起碼知咩叫道德呀
最慘係我踢爆條友之後發現啲女知佢有女朋友架
狗公配臭雞perfect match

你又係乖仔？

皮膚唔差 多謝提醒但都係瞓唔著

你教壞我咪得

搵人陪既意思咪就係純粹唔想自己一個人囉
你只係覺得寂寞想有人關心你被愛而去拍拖

咁你覺得拍拖係為咗咩

你太理性踢爆咗佢

宣洩主權 愛一個人就會想佔有佢

佔有佢咁好咩

唔好 因為自己都會好辛苦
所以fwb最好 又唔洗煩

Fwb會尷尬 易沉
不了

我早排掃到無癮，太多大陸假帳號

跟住好奇睇下附近男性

發現交友app d 仔 好多都好得，又180又識影相
同埋好似會少d假acc咁睇完好冇自信

點識只係途徑，現實一樣大把仆街，交友app係現實n倍速進行

人比人

我覺得好多女仔都enjoy玩app 比仔狗沖
但咁就覺得好難爭&厭左就搵過個
（不過當然，如果係男仔有得比女圍，都一樣會咁）

女玩交友app又真係著數好多

我一個月有一個match 都好感恩
事實上都冇

唔怪得我之前玩都無人應
玩左一日都無人理我就del apps

慘 要做毒撚

Hmd 好撚多基佬扮女玩sext

最撚鍾意特登揀啲人哋傾計
然後屌鳩佢地 真心覺得自己好撚有型咁

我中意玩 CMB （單機版）

有幾多人可以真正搵到理想伴侶呀

唔制

現實係 好多人另一半都唔知 直到死果日都唔知

屌醒佢哋啱㗎喇

童話故事

我寧願咁 只要唔影響到大家關係

所以有機會食既時候, 點會放過
男女都一樣

我嘅白馬王子屌緊其他女

其實，我有時都唔係好明「對女仔好」同「厹」嘅分別

完全明啊，但你控制唔到其他人偷唔偷食。你控制到嘅係你自己，點揀另一半，同埋同你另一半協調

你係咩人就識咩人啦
唔驚生性病

琴日先見到有女仔問咩: 同sp扑野鍾唔鍾意打比男朋友

女人咪一樣咁賤

樓主之前講既野我都認同你 女人自制能力高 我笑撚左出黎
識人年中食過唔小有男朋友既女仔

我會話十個男人 9個都會有玩
但最後會唔會影響到另一半 就因人而異
望住老死出邊玩點都好 番到屋企一樣好錫老婆

呢d app 仔其實係咪唔比錢 match 唔到？

😂😂😂我ex 見第二次送上門俾人屌
自制力？諗後果？

其實點樣透過傾偈知對方想搵sp定係想拍長拖

臨老果時冇人冇物就會報應

其實我都唔明，如果有另一半又玩交友app
真係約炮？有咁撚易有得做sp??

可以點玩？你玩完女呃佢冇另一半
食完唔怕佢爆你大鑊？

我自己就冇玩過啦真係，最多間唔中同其他女仔鳩嗡下傾計就有
但以我了解都係可能大家都有另一半 然後照出黎玩
又或者坦白有另一半 咪又係咁玩

真係有咁癲嫁咩？
通常都係9 up 下，不過其實9up 入d telegram group 大家冇相冇名仲好傾

又唔洗分男同女

都幾肯定答你，真係有
至少我身邊已經有2,3個係咁

屌咁癲
即係大家出黎上床個d?

所以我從來冇講過偷食就係男人先會 女人都會

唔好帶病返屋企

點都會有幾個嘅

點解大家只係睇到後面嗰句我冇講過女人唔會唔偷食啵
只不過大家咁鐘意講男人偷食係因為天性
我亦唔以偏概全 我自制能力高 會諗後果
咁講會唔會好啲

好多人都會講到明
係有啲仆街為咗呃蝦條先會話想同你發展

佢哋好鐘意話睇透世事 唔拍拖唔結婚

你諗下你想搵sp同想搵另一半既時候講野有咩唔同咪知

我自己都玩交友app,真係唔知想搵sp嘅人係點講嘢（雖然心裡好想搵個靚女啪啪啪）

點搵啲人妻玩佢哋多數有咩要求

好奇交友app有人有機會俾人玩
唔好講有發展
想傾耐簡直奇蹟

話有發展的
咪吹水啦
唔洗收費的
無人會認真

9成雞，sales
傾唔埋2句就話whatsapps 傾

有一部分假 sales 男扮女
但有一部分真女
不過即使真女亦無人認真傾一兩句無下文

有人話約到出嚟要睇精神科

True

睇下啱唔啱傾㗎啫
大把人喺交友app傾偈之後出嚟見面啦

交友app 抱住心態識朋友好，唔係玩死自己

啱傾都好一兩句之後已經無反應
所以話連登好多要睇精神科